[iOS/AN] Puzzle&Dragons 老手回歸

● 日本官網：
● 官方Twitter：

IOS 官方Link(要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：

google play 官方Link(要申請日本帳號)：
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
Puzzle & Dragons 戰友及資訊網 :
Puzzle & Dragons 日本攻略wiki :

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘轉換至香港時間。)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 隊友招募網站(日文)

推

山本彩g

臭雞

老手重拾興趣應該入冰個post

呢個岩架啦

聽過千7日 火屬大神未

聽過八連金未?

聽過2下中伏仔囉

小薯真心想傾pad 但咁多個post都係同一班人=.=

又係你

我都係
日日見你開po

重玩第26日 比d意見 組咩隊好

垃圾驚都幾廿個PO

重拾興趣就重拾興趣就啦

老手重拾興趣

冇人識你啊

push

新手lm